{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101201",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 송계테라스풍경펜션"
    },
    "text": "松界テラス風景ペンションは位置と風景が良く、施設も完璧な宿です。 でも、1階の部屋では2階の足音で少し気になる点があります。 しかし、ご主人様の親切な応対と近くの渓谷やコンビニの長所で、多くの人が満足して過ごしています。 メゾネットタイプなので、幼児やお子様と一緒に宿泊される際は安全に注意してください。 また、ペンション内に駐車可能なスペースが20台以上ありますので、車でお越しのお客様は駐車の心配なくご利用いただけます。 バーベキュー場を利用したい方は事前予約が必要で、利用時間は入室時から22:00時までです。 利用料金は20,000ウォンで、炭、グリル、網、雷炭、トング、手袋が提供されます。 バーベキュー場は現地決済で、火災にご注意ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションは位置と風景が良く、施設も完璧な宿です。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションの特徴的な風景は何ですか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションは周囲の景色が美しいです。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションの施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションは施設が完璧で、バーベキュー場や駐車スペースなどがあります。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションの1階の部屋にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションの1階の部屋では、2階の足音が少し気になることがあります。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションの近くには渓谷やコンビニなどがあり、観光に適しています。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションでは幼児やお子様と宿泊する際に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションはメゾネットタイプなので、幼児やお子様と宿泊する際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、松界テラス風景ペンションには駐車可能なスペースが20台以上ありますので、車でお越しのお客様は駐車の心配なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場を利用するためには何か予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、松界テラス風景ペンションのバーベキュー場を利用するためには事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場の利用時間は入室時から22:00時までです。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場利用に必要な備品は何が提供されますか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場利用には炭、グリル、網、雷炭、トング、手袋が提供されます。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場の利用料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場は現地決済です。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場利用時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションのバーベキュー場利用時には火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションのご主人様の応対はどのようなですか？",
            "answer": "松界テラス風景ペンションのご主人様は親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "松界テラス風景ペンションのお客様は満足して過ごしていますか？",
            "answer": "はい、多くの人が松界テラス風景ペンションで満足して過ごしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 803
    }
}